p牌仔係8月5號有D啟發［入嚟幫手睇下］

各位巴絲打大家好，我係一個啱啱先開到連登ac 既 19dser (即係p牌仔orz)係8月5日搭完地鐵之後忽然有個諗頭，唔知啱唔啱洗，希望各位比D意見。
其實以往我地每個禮拜集會既然又要申請不反對通知書，又要迫狗鐵迫餐懵，點解唔索性每個禮拜都係狗鐵集會？大家諗下既然整死一個站需要既人唔係好多，咁不如號召參加遊行集會既和理非一齊去塞？又唔犯法，又唔使驚佢出催淚彈，又唔洗申請不反對通知書（我諗係卦）而且仲可以cover 班勇武手足搭車轉場。最重要既係個政府根本就唔驚你地傳統遊行、或者係以武力衝擊。雖然我絕對讚同勇武手足以武制暴既理念，但客觀現實就係個政府驚你塞鐵，癱瘓交通多過衝擊。
p.s. 仲可以整到佢冇得正常做生意，成日加價吖拿屌你

雖然唔稱得上係咩完美計劃，但至少覺得值得一試。

最後
光復香港 時代革命

塞鐵冇用

集會轉喺狗鐵搞

推

比人一次過圍捕機會極大，千其唔好